當知道自己係痴線時 咁我仲係唔係痴線？

成日明明好正常
但突然個腦海好多頓時間嘅幻想出現
將一齊坐電梯嘅人𠝹佢一頸血
行過啲鋪頭想偷野
性欲渴望又突如其來 好想摸人
仲有各種各樣避害嘅想法

我係咪要去睇下醫生？

拿拿林去睇啦 柒頭

其實所有痴線佬都知自己痴線
只係控制唔到自己既思想同行為

控制唔到嗰下先係癡線佬

巴打你有冇相同經歷 最近我已經有少少控制唔到

入青山啦你

證明你係一個有自知之明既痴線佬